真係好撚憎TVB

同啊婆本身感情好好
就因為近期反送中嘅事
我啊婆又睇TVB睇到不分是非
依加佢係正宗藍絲，我對住佢覺得好矛盾
講真老人家大多求安穩，冇咩意識分析下時事，所以電視播咩就信咩。所以真系好對TVB恨之入骨。

呃鳩我屋企d老人家 tvb真係要落地獄

今日食lunch見到tvb新聞都幾正面
講啲藍絲點暴力清連儂場又無證件
又報之前硬淨哥單case個肥佬被人拉
又報兩個議員話責任其實不應在示威者身上
午間同六點半係咪兩個世界？

岩岩TVB又播衝擊立法會
日日播幾次 跟住就播黑警有幾慘 之後就唱衰台灣 日本 美國 中國又點樣世界第一

不嬲都係日抖係人 夜晚就鬼
或者可以睇成係袁花未瞓醒同瞓醒後既世界

咪傻啦！TVB午間講大埔連儂牆個單根本講D唔講D。
唔講班人講普通話、唔講條女月中揸雙程證、唔講有旅遊巴、唔講花牌放咗乜人、唔講一地memo。
有線12點版本講晒。6點版本查埋個兩架旅遊巴車主係邊間公司。
詳情

TVB 1830版本：

有線版本：

93年講到2019 講到口臭班藍絲都仲係咁